上網search社工畀佢發現， 點算 好撚尷尬？

我之前已經開個post講過，linkedin 睇佢資料 但係 原來linkedin 會顯示邊個睇過佢profile，

求下咁多位巴打信我 我係 認真

假膠死全家家燒春袋

你哋唔明 我有幾尷尬

Help me pls

Help

Push

有咩大不了？

撚有人留意你咩
睇到自己咁高